美斯將續約巴塞 成全球最高薪球員

本身與巴塞合約在2018年屆滿的美斯，正在家鄉準備周末的婚禮，但他與巴塞就續約的談判已達成協議，新約將延至2021年，並在之後可決定再延長多1年。

新約將令美斯獲得除稅後超過2200萬歐元年薪，成為全球最高薪球員。雖然美斯與巴塞已達成協議，但球隊為了可將這筆續約支出撥到新一季財政年度，將待美斯在7月歸隊後才正式動筆簽約。

2200萬歐

張約咁似當年月巴果張，又係長約頂薪簽到生涯晚年

唔撚怪得

c朗又
已經鋪定路佩雷斯發支持宣言同加薪比佢

C朗眼紅紅

呢條友好像唔只一次

搞完一大輪
又咩皇馬唔支持自己
又咩心灰意冷

轉過頭 就加人工

終於高過中超佬

逃埋稅咪

美斯搵咁多有冇幫助山區兒童先

我朗加人工都係為左起多兩間學校比山區小童

一個甘願留係溫室既人

我朗逃稅都係為左起多兩間學校比山區小童

丙朗都係去溫室
獌聯有4424 有當年最強人腳
鍠有政府 有當年最強人腳

肯去英超証明自己未

溫室小花

丙朗去蝗前蝗有幾強

而家巴塞中後場廢到仆街，仲要連小白都冇埋
美斯走埋可以成隊執柒咗佢

美斯點都唔會搞到月巴咁啦吓嘛